Overwatch鬥陣特工討論區#18 4000分先好入

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:

其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫

Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:

[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

=====================分開係回覆到出下面個後段=====================

1001開post個個記得放係置頂

開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy

Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷

Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda

購買Q&A：

Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser

Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買

Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

留名等罵戰

仲試緊 唔知點搵自己個靈敏

屌4000分先好入

之前有巴打建議睇

除左我

我係1600x11.3
右鍵流牛仔

觀念4000ok?

快到痴線

ok啦
我得3500
但我啲fd唔信我

我試過用streamer個啲
覺得慢到痴線

細mouse pad 表示
冇位

Windows 個個都要夾

Btw 冇4千係咪唔洗討論

仆街 太耐冇打得返3000
我係咪唔入得嚟

小弟又賣廣告啦

計peak
topic打多左個0

幫隊友出頭
高質玩家
相反對面genji真係

1001 唔撚開POST

留名

打OW學韓文
奶賢=來因
pa拿=法拉
P=1血

有冇補充?

cut = 死
naisu = nice

4000分
兩個ranking加埋

經過兩日瘋狂贏之後又開始番瘋狂輸,但我做既野都係冇乜變過,場均20% on fire都係同樣命運
呢隻game到底睇運到一個點樣既地步

Yata=襌亞塔

點解600分有班人明明好勁 但次次都最尾5個一齊自殺
明明贏都變輸 點解要咁？
場場都比佢地累輸

report佢地啦

好撚慘斷線仲要輸埋game

真係好撚慘

1000x5

800*6

正常人認真玩點會得600 分？
唔一齊自殺點keep 到咁撚低呀

連輸8場, 挑戰連輸10場中

收手啦

收皮啦D.VA

而家overwatch點買最平

有冇金牌仔一齊上白金
求carry

唔用dva點counter你 你咁勁

我有時真係唔明啲人係咪弱智
用腦都知一隻co奶唔起兩坦 一輸出啦
E技超級回 回幾秒 淨低嗰十幾秒cd 我食屎呀？
最好笑係..成隊圍屌我一個 成班人覺得用co繼續長期雙飛都無問題 錯既係我
話說隻法拉話自己大師lucio main

網店睇下仲有冇

block柒佢地咪算 嘈黎晒氣
啲弱智台仔唔撚用腦跟風屌人都唔係第一日嘅事
搵戰犯咪最叻囉

我用hanzo帶你上

點解要轉去主機

咁睇唔開

有無人想要3000 分ac
可用銅牌ac 交換

搵個鐵拳雙排 敢過黎就一拳車落去

4200 單排跌去3900， del gane

競球杯卡住3600分

3900已經係top500 la

真

PS4用PSN，資料唔通，但好似可以Link番Battlenet
輕鬆玩下都唔錯既

仲未跌破大師就del

玩得ps4唔會輕鬆啦
勁多小學雞激死你

真架？搞到我好有衝勁衝上去

如果我有3500,應該會一試,但係我得30XX,所以算尻數把啦

鳩踢都有30XX 好想知啲人點踢先2000以下

對我黎講唔係尻踢

如果我做到好似D人咁用彈床黎救波射波3500應該唔難,但上3000係地面都夠玩

矩陣好唔好味 猩猩屎忽香唔香

果日先用dva sm完佢

不予置評 pick dva for the win

無錯 小學雞多，唔開mic既仲多。
而且今個season rank 好多擺明入黎throw game 既小號

屌你老母踢波真係垃圾Mode，場場都自己一打三 排撚埋啲金牌隊友連龍都未識守咁點玩單人入六球都有得輸真係唔撚識玩

利申帶個波入自己龍門的hihi就係我
另求姐隊打ng拎箱main mercy

新CG 新地圖

今日除左OPC係咪仲有外國比賽睇?
有冇人知幾點?

apex 1800

好似仲有呢個

睇邊個好

11.3係咩？滑鼠加速度 定 game入面個滑鼠速度

game入面個滑鼠靈敏度

但聽人講嗰個唔好較超過5

其實係睇你自己同dpi
自己習慣就可以
唔超過5多數係玩hitscan 描準啲好似係

我見top500 d人多數個零敏度低到仆街
果個世界第一hanzo Wraxu dpi800 in game零敏度5
我由細到大用mouse都較到個mouse極快 以家重新習慣慢mouse用法

用緊13

拳皇勁到咁
真係寧願佢改勁返豬可以拉完秒殺
一物治一物

其實有冇人呢排試過搵到場之後出error入唔到場，我而家唔敢打rank

lm

改勁番豬=hanzo又多番個敵人

佢crosshair opacity set做4% tim

whoru 隻 gengu edpi有成10000，每個人都唔一樣的

但大部份pro gamer都話鎗game最好低dpi
之前都有巴打講過cso越高分果班越低dpi

ow又唔係csgo呢類傳統fps

遊戲靈敏度要低過5唔記得之前邊條友講 但話係測試過遊戲中最順暢移動係5以下
但其實想調低遊戲靈敏度咪加大個dpi
dpi X 遊戲靈敏度=總數 用開手臂滑鼠墊大嘅靈敏度自然低 其次相反

愈黎愈討厭呢隻game
玩十場,有八九場都係一入去全dps
補位,佢地繼續dps當你冇到
又或者大家揀好哂,差隻補,最尾條友同你出隻hanzo
又可以係玩玩下補,覺得唔好玩中途轉dps
大佬啊唔好成日都輸呢d無聊on9野好冇
最慘係唔係幾場入面有一場係咁,係十場入面有勁多場都係咁
唔怪得d人話係season5係最垃圾既一季,不過我相信就算season6都唔會有咩好轉
只要暴雪一日唔大改佢個系統,個社群只會愈黎愈toxic

其實系統有得自由組隊已經解決到問題
屌你系統自動分隊好on9
成鳩日畀隊友激死

快好難瞄，隻手震一震已經唔岩位。
射手通常都壓得低。

我覺得隊友係呢隻game既位置實在太重要
換言之好多時你發揮得好冇,其實唔係好關輸贏事
以前我一直都覺得實力決定高度,運氣決定速度
其實而家都岩架,不過運氣就係排你十場有八場都遇到troll既走場既
我比你都有幾場係carry到,個升分速度都已經慢左幾倍啦

同埋講真,咁樣玩個人會攰,琴日連續遇到兩場走場同一個掛機
咁樣輸完三場,已經冇乜精神再追番上去

金牌黎講rank真係好少冇坦冇補，最少都單坦單補，qp就真係咩7都練唔到 9成時間冇坦冇補

ching咩rk 十場,有八九場咁多

鑽石仔

我係澳洲玩美服金牌仔開季23xx分玩左唔夠20場已經跌到196x
我打rank為左就隊友都特登玩Mercy 但係呢1x場入面90%隊友都唔肯玩坦/補 成日都係我1補加5dps唔洗問就知輸硬 玩多幾場打到灰見d隊友死唔肯轉我就轉hanzo一齊troll 試過round1我用mercy round2我轉hanzo可以拎金牌dmg
唔明今季發生咩事 我個fd之前3000up今季都跌左落白金 明明以往d澳洲鬼都好配合打222陣 今季真係唔知點解好似特別多小學雞但又唔係暑假

今個season真係好撚閪果一季
基本上個個rank都10場有8場troll狗

其實好地地打到場就算輸都冇所謂,遇到幾場troll/走場都冇所謂,但場場都係咁真係唔太知自己玩緊乜
鳩鳩下就輸左,又或者對面更加鳩就贏左
隻game輸贏好似唔係好關自己輸咁
玩dps殺半隊人,自己友玩hanzo+widow繼續企係choke point射,torb仲起緊塔
大佬啊,比條生路行下,唔駛下下troll到咁盡掛

呢兩日成日排到2個大師加個2千9係咩事

琴晚同你打果幾場真係完全唔知做乜鳩
好撚禮讓比班仆街pick先,都可以有人中途由主補轉番dps

今日opc真係好垃圾

都唔係第一日既事

特別垃圾

無人出dva counter對面勁hitscan 唔洗玩了

成日用方丈MERCY救完隊友點知照輸團戰,無撚啦啦D死神法拉沖入去2V6 唔REGROUP但係TEAM KILL........我真係唔知比咩反應好

Leetaejun

我覺得美服都好多亞洲人
可能係原因

美服最多泰仔韓仔,例牌唔用英文係喧講自己語言冇其他人睇得明

不過重點都係我MAKE PLAY個陣就比人收皮,反而係D "點撚解會WORK架"的時候就有得贏...........

Leetaejun又番左LH

i am busy,跟住走場，屌你老母

LH唔識打KOTH

仲要用埋gido個headset

呢個真係笑左
打完第一round打句im busy bye
之後就五打六，到底我地d運差到咩地步

Doomfist打撚到LH on99

Leetaejun

whereru

S1個時5排撞到條友 打打下話:好高ping 我去美服啦 byebye
最後5打6贏左加2分

MVP

Doomfist

試過打打下Rank大厦火警鐘響
跟住我都走左場

2989 2995 2997 2999都試過
今日終於3024
好撚滾動

大師等緊你

d.va+sombra combo 話說有冇人撞過我小弟去開美服 但我諗應該連左去東南亞同澳州 因為ping50~70

未撞過

命仔要緊

有冇人睇opc s2
ahq個新成員玩左ow5個月已經上到top500

有fps選手底
雖然都算誇張?

踢唔撚到波
Update完個patch都仲係中呢個bug

唔知做咩尻成日耐唔耐會由70FPS趺落5X,幾秒後又冇事

巴打咩RANK 70fps同百幾fps分別係好大

我個MON得70FPS

我試過啦
最後6:8
咩牌冇所謂，最慘係冇腦
我守唔緊要，因為係我搶住守，係龍門入人6球
但睇佢兩個喺度做乜鳩？佢地兩個追住個波跑
彈床又唔用，慢到弱智咁
叫佢地諗下真係踢波會點？會唔會成隊追住個波跑？真係冇撚腦
我就比人SM 8球
其實我入倒6球都係因為對方全攻型
成撚日兩條友企兩邊進攻，守個個成日鳩下鳩下比我一球救波入撚左

其實要睇埋Windows 個速度嫁

？
反之亦然
你呢d咩中文

我玩tracer 個排唔慣都迫住用，因為太快瞄唔倒
而家玩番mercy rein 快番好爽

亞洲人dpi係高過歐美果班 之前睇過csgo果班都係
話咩亞洲人無咁大個位比佢放mousepad所以焗住比較用高dpi

Qp可能見過你

Btw 咁樣手腕關節都易出事，巴打們都係盡快轉番用手臂
我啱啱換左張床，就係為左大台面
成張Logitech 超大mouse pad都放得曬

其實用左咁多年電腦mouse我都係set到勁快總之要隻手腕可郁範圍內已經可以指曬成個mon所有地方 初初見到d電競mousepad覺得好奇怪點解咁大塊 果時已經開始玩ow 後尾聽到有個sales介紹大mouse pad同低dpi好處後先開始google下fps係咪真係應該咁配搭點知原來真係 以家個mouse越set越慢係度適應緊 我自己hanzo main呢兩日set到800dpi in game靈敏5感覺雖然好慢但又真係描得定左好多 不過有時無啦啦要180度轉去後面射人我就轉得好慢

有冇人一齊組隊?

其實中離點計分 成日打打下rk有人中離

呢班柒頭應該最少扣佢100分再停佢打rank 3日

我係咪會扣分 但扣小啲？

冇咁計
照當你輸

屌你老母開個韓國SERVER比班狗自己圍爐玩咪乜事都冇囉
場場fill都可以5dps 再唔係就走場
完全破壞遊戲樂趣
打下機都好似要求你班韓狗做你地契弟咁

有冇1900 左右一齊雙排？ DASHH #4885

我2200左右，main mercy, ana, lucio
有人玩補或對面出雙飛會轉Mccree

MOOWE

windows唔關事的..ow本身唔睇win靈敏度

放飛自我玩埋一份啦 分分鐘打爆對面

暴雪可唔可以攪一次金武退款
俾啲好似我咁買咗後悔嘅人退

好似話ow直接睇你滑鼠
而唔係windows設定

後悔買左lucio同phar
源氏就覺得好抵買

炸彈鼠先正

Torb hanzo bastion
早知買rein 同牛仔

識買一定買撚哂dps 之後同一講dps main永世玩dps

識買一定買hanzo show 比隊友睇之後troll

作為安安份份的金牌仔,買完慈慈買方丈,今季完加埋LUCIO BALL 完季就夠買DVA

輸到貼地繼續輸

拳王係咪 NERF 右鍵判定?

ys

用緊400*5 覺得唔算慢…
我估Sensitivity真係因人而異

後悔買左豬
隊友:no hog please

睇唔到

終於踢波踢上三千分

你要咁大塊mouse pad就係為左一野掃落去，轉180度
我而家用超大pad，mercy dps都易左

睇嫁
我同人買隻mouse 係我度試完，set好曬in game 同mouse dpi
佢番到屋企玩，話快到仆街，問我點set
但明明d數字一樣
改完Windows 數字先正常番
我試過兩部desktop 兩部botebook，都係要set
定係你地用曬default Windows速度所以冇問題
我有一次買mouse 貪得意較慢Windows ，save 左mouse dpi，用到而家，搞到次次洗機要轉Windows mouse sensitivity
上次同人試mouse就係用呢部機，中左伏

澳州有獨立ser咩

佢應該係講緊美服既澳洲分流ser

好似唔睇架喎 我出window較快較慢隻mouse速度都冇影響我game入面既靈敏度

咁恐怖
平衡時空

點解D DPS 成撚日都剩係識叫人補佢,成日覺得所有HEALER 剩係補佢佢就可以殺哂對面 屌你隻坦頂緊車,點睇都係保佢先,除非佢唔殘血你殘,大家都殘一定係補佢先,大大個盾你縮尻番入黎未唔使死囉,跟住你自己死到無雷公咁遠就係咁叫RES RES RES

真係好撚ON9,跟住個場隻DPS同佢隻雙排中女坦招大,跟住屌我方丈唔開大,為左你一兩個人唔好死而方丈開大?對面得一隻女坦做緊英雄,佢殺極最多都係殺2個,跟住就死,又推唔到車,我開大做咩柒?真係為左你少死一次?為左你個KDA? 到對面真係推,我地兩三條友低過半血,我開大推番全隊條血上去,又比佢屌 頂佢個肺,剩係玩死一隻英就係到對人地點用指指點點

下面果段，你岩，佢都冇錯

有冇人可以話我知用安娜遇到啲刺客可以點搞

訓佢 射佢 埋身掉野再近戰

所以補血比flanker打都難打嫁啦 一定要搵人保住

一隻黎搵你就射返佢轉頭 兩隻或姐開大搞你就開咪大嗌救我

安娜訓教成日唔準 有冇安娜方法練
有冇安娜main講下自己dpi
我1500*3.25

零距離槍法

2400 6

眠針好難中

同小美射冰粒差唔多速度，可以用小美練

有冇人教下我一入場班韓狗就4~5DPS可以點做

if you can't beat them, join them.

如果場場都係呢

vpn囉，之後你就會

有冇人教下我一入場班韓台狗就4~5DPS可以點做

離開遊戲

屌又lost connect to server又冇50分又比人ban

今季第3次

又有死仆街係咁pre fire
玩左咁耐ow第一次有csgo果絕望

其實係唔係亞服先咁，美服泰仔韓仔最多都係唔用英文老馮要人聽佢地語言，好少坦補都冇，而且基本冇台仔

6dps

美服一時時
普遍係玩乜都鳩下鳩下1打6，但通常有坦補

利申銅牌range

你300血仲有得訓，你叫方丈情何以堪

開Q飛走

?

訂左隻ACER 27" 144過幾日先到 呢幾日封機唔玩了

其實隻隻PROJECTILE 英彈速都唔同,點練到隻隻都準

係咪就嚟升牌就會派幾個閪人入你嗰隊？
次次都整件廿幾lv嘅dps我嘆

doomfist要nerf hitbox了
當年豬又唔見佢咁快手

其實df招e個說明入面有擊暈,但我用招e打中隻儲緊右click既df又唔見佢會暈而停左儲
到底招擊暈既意思係乜

暈係慢

又cancel到mccree招大

你當係rein 招大不過時間短，唔會訓低

好難理解姐
rein招大包埋招暈一定係乜都cut哂
但df就cut d唔cut d

同埋其實df招右click係咪可以打郁開緊大既法拉?

開緊大嘅mccree都得

個輪玩12隻DF ACRADE, 成日都比人用E斷右CLICK, 應該係開始左沖就冇得CUT,,儲緊應該係CUT到

法拉唔知,但係JUNKRAT 開緊大係不可以被位移,DF打唔郁,LUCIO彈唔走

頭先有人話我開掛
唔小心自high左

經驗、記憶、判斷

如果而家得千六分想升二千分有無得諗？

FW 兩坦都唔鍾意保76

一見雙飛先檢舉
雙飛狗屌你老母啦

揾大腿抱

係我就叮叮叮打佢落黎
見到雙飛不知幾爽

玩mercy單排
我就是成功嘅例子

唔介意我廢既話可以一齊玩既
細A: Pantoloc#4264
正A過左1000分排唔到

單排講運氣
帶着五隻人渣troll狗都好難打

我抱

Btw
我partner 頂唔順，自己玩soldier升分
就搵佢玩pharah

肥豬main 1000*8.5

Boom?

ART用dm陣應該輕鬆打低FW

白金場比韓仔話過我猩猩成個miro咁

打唔到雙飛呀 抵你升唔到RANK 陰公豬囉

佢好撚狼
通常玩dva嫁嘛
一見pharah 就轉76打到人仆街

啱呀 你地玩雙飛 簡直輕鬆上金

呢兩日玩美伏成日撞到對冚家剷雙排韓狗

又黎雙飛神論

睇WORLD CUP 我自己會覺得係佢地溝通有問題,成日全隊行走哂隻76 仲企係到比人圍

BTW佢係唔係剩係玩到76?

佢牛仔都ok(?)
不過比賽唔會出

我最搞笑比人話過玩猩猩用透視

放心，會再nerf， 4秒拳變6秒

屌 今日唔知做乜勁
打左3個鐘Bot 都手殘 槍槍Miss
打左5,6場都好撚Troll

e同shift變四秒既話都ok

我係訓練場或者開電腦BOT 可以打到OK高命中,但係一打人咩撚野都打唔中 可能呢種練習唔岩我,訓練場直情可以WIDOW 連爆5下頭,連續做到幾次,但係一打人根本咩都打唔到

其實zonda好多英都識挽 但一比起其他國家就未算最top 加上長短槍陣咪唔敢轉其他
不過可以考慮下成隊轉陣轉企位係opc2試下 唔轉一定俾人用返世界盃個方法壓制長短槍等你冇輸出

我覺得SHIFT E 短番一秒,右CLICK 6-7秒正常D

一係就右CLICK要儲爆先秒到200血英,250血英要補刀

而家咁樣根本就係右CLICK>SHIFT + E 走佬>右CLICK , 不停LOOP, 真係幾ON9,成日話有聲聽,我屌你老味200血英佢儲一秒就可以秒聽你老母聲

挽

5P字

派得上黎得76，佢其他半桶水打條撚，又比人捉住黎笑

炸死asaki

今個season真係好辛苦

利申:剩係識玩豬

驚刺客多過驚雙飛

尋日miss左
原來rogue輸左
想問rogue係咪收左皮好耐?

頭先你比orisa 拉左，我掉炸彈炸死左

Talespin 開台
好似好耐冇見佢

今季玩到頹，女玩家表示無人carry又要被人troll係想點

點解要強調女玩家

無人carry同俾人troll到崩先係重點

on9 女玩家一開個咪講句加油
全隊即刻聽話啦
除非你係肥婆/男人聲

我頭先無打機WO, 你係唔係認錯人?

我以為佢係講用雙飛炸死我

有人扮你

如果你係女，玩game都冇人理，你現實生活都好慘

留tag啦好嗎

唸起呢條片

有無白金到大師雙排玩下

韓國潮流興5輸出

剩低1補係邊隻

又係我呢個垃圾金牌仔想問下on9問題
想問下mercy應該幾多%on fire先叫玩得好
因為我見overbuff到寫mercy平均on fire得5.33% ，咁我有11.9%係咪算ok？
利申返我玩得唔算多，淨係計mercy嘅話今季打41場勝率65%

你覺得自己走位企位 識用shift 復活有技巧上到分咪挽得好 win65%我覺得唔差係金牌場

挽你老母西

65%唔錯啦
單排嘅話

識幾條女 原本銀牌 都揾人Carry左上鑽
似係你問題

只玩慈慈上鑽 HERA

佢話玩到頹姐，冇話自己冇鑽

Effect真係勁到仆街
依家見佢一開台就睇

其實我係想講 大把女比人Carry
可能我表達得唔好啦

大把master 以上mercy一開口都係女聲

點解會興到
你話pro就話姐
低端都盲跟meta真係好弱智
出親都輸到食狗屎咁

好記得第一季我話shayed比seagull carry先有gm比人屌到仆街，話我提子，跟住佢下季自己玩得鑽，再下一季白金，跟住佢冇再玩

不過我真係提子佢有人carry,場場追住seagull禁M2就得

有個勁dps真係玩mercy永世pocket佢就得

5輸出點會係META呀 佢講低分個班韓仔下話

mercy識睇邊個先係主輸出好重要
雙排玩拳王嗰時有隻mercy知我carry緊
就算死我一個照復活 長跟我加攻

+ 拳佬攻有咩用 係咪都一下死

點會無用
個個等你秒儲完拳先走出嚟比你打咩
仲未計啲坦硬食你一拳反殺

琴晚先見完隻mercy剩係補一隻df
隻df唔死佢唔補其他人
隻df唔死佢唔復活
屌佢老母

我果隻又唔會既 佢周圍都有補
係我成場幾乎無死過一死即刻復活我

我轉左account 名唔是中文之後易升左
都唔知係冇咁多銅牌弱智定做咩

聽講韓仔見到中文名會玩野

Seagull失蹤左一排轉左睇warxu 感覺warxu玩hanzo仲屈機過seagull琴晚佢整走左個準星打rank都嬴 不過佢好偏食 除左hanzo之外用其他英唔算特別勁 Seagull玩hanzo/genji勁之外hitscan都勁

留名
我想問而家mycard係咪要upgrade咗會員先轉到點

warxu no.1 hanzo 梗係啦

玩mercy從來唔跟人
pharah都只係比我飛黎飛去,攞視野

打Rank真係要mute左chat room 全堆都弱撚智
淨係識跟風屌 逆風場打到MVP 70%都鬧我瞄唔準喎
打完嬲爆爆

用世界杯方法壓制fw要睇番個隊單兵實力
但我諗opc應該得隊韓國隊有咁既實力

Seagull勁既地方係玩咩都勁
除咗啲佢唔玩既英之外
坦補一樣出色不過比top次級啲咁

想問下大家 發現自己個隊輸出唔係冇做野 但係好多次會戰都係打幾輪先贏對面 攻擊角細節位處理唔好 睇返自己擊殺多過佢 點配合先贏 小弟又要坦又要搵機會做輸出打到佢殘血 好大壓力

成隊野食bacon發揮，ahq一壓制到bacon, fw即比人數

seagull玩76個準星好似開左外掛咁痴實對方個頭射 真係好痴線

可能係坦出左問題先令輸出發揮唔到
例如神廟攻方 堆坦入晒左房比炸彈鼠撚 炸彈滿天飛都唔知點瞄 好似玩閃避球咁
或者打KOTH 主要入口比人Spam
玩猩猩既唔Dive,求其係Choke放個Bubble之類
令輸出無空間

或者純粹唔好彩 會戰幾次都好快死 例如一出黎比炸彈黐 叮叮兩下爆頭 比對面幾個一齊Dive但隊友無理 所以會輸

純粹鳩Up 唔岩聽屌細力啲

做坦就嘔好諗輸出住先啦 除非你玩zarya呢隻dps嫁姐

個場係打城堡 本身一開始用d.v但對面多脆皮

Dva招右click撚到好 dps已經好多謝佢

個場係打城堡 本身一開始用d.v但對面多脆皮轉左用猩猩 但打到城堡裏面佢地轉左死神 咁我好多時要靠隊友開一波我先敢衝去電 但明顯feel到冇咩輸出 每次都俾人壓住打 講真唔覺得攻擊手有俾人針對 中間段路都係靠我同女坦開路 最後係win左 但成隊打得好差

贏左就算數啦 又唔係6排 下場隊友又唔同 無咩好討論啵

唔撚係掛

你有我fd list 你知我有無上wo

台韓中太多狗
Na最多只係小學雞，唔會煩膠

我junkrat 玩佔點輸 1:3 但mvp
都係比人屌

贏左就算數啦 又唔係6排 下場隊友又唔同 無咩好討論啵 [/quote]

又係嘅 下場隊友又唔同 但自己挽得認真有做足要做嘅事 但如果都輸就好氣餒 係時候調整下心態

又係嘅 下場隊友又唔同 但自己挽得認真有做足要做嘅事 但如果都輸就好氣餒 係時候調整下心態[/quote]
無計嫁啵 試過女坦殺90都carry唔起 就知呢隻game要認命

無計嫁啵 試過女坦殺90都carry唔起 就知呢隻game要認命[/quote]
挽你老母

Asaki上番4000未

doomfist nert hitbox 好似治標不治本

挽你老母[/quote]
唔好挽我老母啦 我都係想上分姐

係呀，我friend list on tw，玩us ser嫁嘛
我有見你on tw fd list，但唔知你有冇玩，us 冇add 你

今日睇下有無機

我昨天一場都無玩過

唔好挽我老母啦 我都係想上分姐[/quote]
你班友到底識唔識quote,睇到眼花

台狗一troll就即刻播

屌等我整番好佢先

無計嫁啵 試過女坦殺90都carry唔起 就知呢隻game要認命[/quote]
唔係架,SOLO Q 真係SOLO Q 玩法,係真係要研究點配合,因為就側如前面3個3V6,你係中間,跟住4V6賭捔得入,定係嘗試等後面2個,真係10場有6-7場最少,會有咁的情況

我成撚日都唔知跟前定等後,有時前面2條友唔知點解係可以殺到大半隊,但係等埋發叔先係MAKE SENSE玩法......所以真係..........

唔係架,SOLO Q 真係SOLO Q 玩法,係真係要研究點配合,因為就側如前面3個3V6,你係中間,跟住4V6賭捔得入,定係嘗試等後面2個,真係10場有6-7場最少,會有咁的情況

我成撚日都唔知跟前定等後,有時前面2條友唔知點解係可以殺到大半隊,但係等埋發叔先係MAKE SENSE玩法......所以真係..........

其實我而家玩DVA 最大問題係我唔知我擋子彈係唔係真係救緊隊友,因為佢地冇死到,當然芍面開大去擋盲好正路,但平時究竟我係唔係真係救到隊友,定係擋完洗數據,真係無從得知.........

我頂多只係KEEP到自己死得少,同少爆甲 (5KDA)
BTW OVERBUFF佢個MECH RECALL 係咩意思? 我有78%

有幾個位必開矩陣冇死 1.隊伍從a到b中間冇阻礙物 2.隊友推一波 向前開矩陣 3.隊友殘血從正前方返後排搵慈慈 開矩陣保佢 所以矩陣真係黑洞黎 大招子彈咩都吸到

Mccree rank 由35跌去150，多謝dive comp

有人假扮你，重係3排

唔緊要，rank分扮唔到，嚇撚死仲以為比人hack ac
我日日都單排，佢扮得唔似

同我一樣solo

我冇睇佢分

Qp 都場場雙飛
係咪手殘唔俾打ow 啊

難得雙排

唔好挽我老母啦 我都係想上分姐[/quote]
講緊5P字
正字係"玩"

MIKIBB幾時一齊玩
單排就唔洗咁認真 打得再好啲人都鐘意屌Dps 學我Mute左chatroom最實際

第一場台狗外掛3排

未得呀
今日唔執房、夾硬駁線陪BOOOM 打左幾場
而家我地差兩分炸
都未得閒打，最遲應該星期4會打

Btw
佢自己升倒分，勁我好多
佢話唔鍾意同你打

點先可以射得咁準 調過FOV ?

SET做最大103, 其他野無特別

Seagull玩76都叫似掛
建議你睇下dafran sayaplayer呢啲出名aim勁嘅pro 你會發現新世界

等都係鍾意睇kephrii ，one shot one kill 最爽

what that shit

最尾扮ow 個音效

幾好笑
幾有迪士尼or pixar既feel
佢不如整套大電影出黎啦

新圖

好撚似borderlands

而家想佢整handsome jack skin

咁我單排返算

上大師啦

The name is so gay
成班掛住rank

咁先表達到對d.va嘅愛 唔好排擠我雖然我知我毒到要改咁嘅名

豬>2.0斷勾+改細hitbox>3.0改cd>4.0改傷

doomfist應該都一樣

高端DVA定位係點？打咩人先？

好似見過你

利申 上星期上鑽

平推陣保後排
刺客陣一齊dive補
我就咁打既

我鑽場打美服後200分直接打亞服分左去韓國分流 btw叫咩名 睇下認唔認得出

RC tracer

而家佢想改到dva matrix得2秒，但係比佢開住槍飛同加招飛彈比佢，都幾on9,又一隻英變dps

明nerf 佢招DM啦 都威左成季 夠鐘抖抖

超級大煩膠

DVA 招DM真係乜都吸到
玩dps女坦 一日未爆甲 有技都無用
都係時候Nerf啦
不過驚nerf到過火 到時又少一隻英可以出場

刺客陣仲會唔會見到 好大影響

暴雪就係好似你咁諗所以未仆街囉，太勁就要改到唔用得，你會唔會改到盾佬個盾得500血跟住比把槍佢話平衡左呀，坦黎架

而家係由擋4秒回10秒變擋2秒回10秒呀，招技有撚用咩 佢仲拎咩黎坦

dva唔知 但support無左dm肯定仆街

如果真係改到兩秒，連我main 76 mccree都覺得太過分，不過Blizzard 風格over nerf，overbuff見怪不怪

我就係講番暴雪會咁做

而家係入部測試緊咁改，未到ptr, reddit屌到仆街

擋4秒回20秒啦不如

我懷疑緊暴雪班人有無自己玩過隻game

屌 兩秒擋到咩
不如好似盾咁計耐久值

抵死 咁屈機終於nerf
利申main死神 76

等睇火箭炮撞射combo可以直接秒撚左200血dps

咩hero都秒到人，係76唔比

我覺得佢咁改係想推番orisa出黎

DPS作用係用黎滿足222
令到隊友開心啲

暴雪點解唔請啲高

暴雪點解唔請啲高端玩家，攞下意見避嫌咪唔好請現役選手同埋請多幾個囉

牛仔/76 拳王 女坦 rein/orisa dj ana 地推回歸

因為暴雪覺得長期 mon 住D 高手就夠，唔駛真金白銀請，之前佢D wow 開發片講過佢哋長 mon D 出名玩家。

咁佢一定無mon住 taimou, taimou屌到隻game仆街

冇dva你又唔出reinhardt既話, 對面雙hitscan射撚到你傻仔咁

2秒同垃圾冇分別

d.va ptr終於削矩陣

暴雪真係聽玩家意見仲死 你睇下WOW改成點

就咁DVA既DM還好
但DVA+猩猩先係問題 完全係Hitscan惡夢

岩岩諗到個問題
dva瞄準係靠mouse
飛個方向又係靠mouse
但blizzard又話飛彈同其他技能可以一齊用
會唔會招飛彈係自動鎖定 類似76開大果陣既飛彈咁 自瞄但係有避既空間

Nerf this

e..

唔好理我

DVA nerf下咪好
飛又飛得遠 傷又唔錯 力場又勁

玩猩猩見對面76牛仔死神
即刻轉dva吸撚曬啲大

+ 咗招飛彈

10分鐘 server扣我100分 1次唔比rejoin 1次直情佢server down
重要suspend我

有無鑽石main猩猩既玩家?

3014變2914 升分又要哂多2個鐘 屌嬲 玩左成年永遠問題玩家承受

屌你老母臭化閪 次次打rk場都入韓服
但啲泡菜狗成日troll game 跌落去之後即使台服啲台仔都實troll 究竟有冇重視過我地

季尾嘛

根本成季都係咁

DVA一黎就減一半招MATRIX會唔會太多

不嬲少少op就要nerf到用唔到 佢係唔係唔記得左點解要由一開一關都要10秒cd改成可以開關

佢個罩叫少少op

成撚日配韓服
做乜

我一排得耐過2/3分鐘到就重排避韓仔

3分後9成韓仔

如果唔係Nerf左豬 DVA仲可以唔洗改
依家跟本無剋星 唔識玩刺客就焗住食力場

你禁q殺唔到人未好撚op囉

即係盾佬開大，一係爆對面盾先一係fake佢個盾，佢擋到你大技就好撚op? 4秒唔算非常之長，佢要10秒先回得番滿，你迫佢用一2-3秒都可以法拉開大照殺補，你連少少dm都迫唔到咁人地用盾佬夠擋到你技啦，根本就唔係好op,最多係少少op或者煩

就算唔講佢個DM 講Mobility 企到幾十米 子彈減傷到無力 佢都飛到埋黎
企高位開技 佢無力場照可以撞你落黎
76開技仲好少少 玩牛仔迫佢用2秒力場都無用 一個DM罩落黎 即刻比人集火返重生點

仲有佢開下關下力場又點計 半秒+1.5秒 仲要計返佢回既速度 我就唔識數啦

就咁DVA仲好 都有機會開技 加埋猩猩先煩 等完DVA無DM 仲要等猩猩跳CD緊/用左罩
玩射控成日都有技唔洗開

依家我玩牛仔都唔用大技 就咁左鍵不知勁幾多 幾槍就一個

咁即係個問題係dive啦 係架，猩猩一坐落黎是但加隻dva genji tracer你就gg架啦

但佢佢而家咁改你死得仲快

新罵戰: Dva matrix 係少少op定好撚op

始終個重點係dm太勁你未改短時間，儲能快番之類，隻game夠哂多方法殺脆皮，你仲buff佢殺脆皮能力 方丈個d玩條毛，反正保唔到後排即係叫人唔好玩坦

其實問題真係Dive
佢咁改會Overnerf左 但Dive都會少左隻主力
DVA點都要Nerf既 但改到出唔到街又少一隻玩到

我係1分鐘內

唔洗nerf DVA, buff 76 mccree傷害同埋移除距離傷害遞減，我當DVA 猩猩戰靶咁射

改乜撚英雄啊,佢再唔加番個揀位組隊系統,我就黎棄game
已經試過無數次打得幾好都係要比d troll狗搞輸
令人將rank當qp打既正正就係暴雪,個大環境係咁,得你自己一個認真打根本冇意思

呢隻game係冇得揀位打的

有無3000-3700分 玩開主坦/sup 既人有興趣想六排 有時間一齊六排夾下？

利申：有冬馬絲打係度

應該排rank前揀main咩位/all 再根據隊友main咩分配
不過咁麻煩應該唔會搞

又嘈?
邊撚到OP

玩射手就會明

得dps main先會覺得op

又+5SR

我話OP 你幾多SR啊

以後冇得食76牛仔法拉大招

battle tag?

佢肯隨機組隊果到每場分番一兩個補MAIN落每隊都夠
見到對面四隻補main,我地六隻dps main
就算打得再好都係局住d人補位,玩自己唔想玩既野,咁點解唔整個system分好佢
就算話補main少過dps main好多,都已經可以多d人可以玩自己想玩既野,點都好過而家咁鳩分

你射手main偏袒囉，利申銅牌main dva

同意
佢應該排rank果陣整個玩家意願再去抽人排rank
例如想用222陣嘅人group埋一齊淨係可以揀222
想6個dps嘅人自己group埋一齊用6個dps
最好有得揀埋main dps/坦/sup再分隊
唔撚想再見到班troll game撚
仲有最好整撚走埋班水鑽
跌低過兩個牌位嘅人直頭降鳩埋佢個牌

好好笑
玩Ilios水井 隻Lucio一開戰就爬牆沖過黎 都唔知佢想點lmao
次次比我3槍打死 仲要不停沖過黎送頭
可能覺得滑牆很Cool
一路打 一路聽到頭頂有爬牆聲 佢啲隊友完全食唔到Buff

他有freestyle

我個人主張nerf matrix範圍, 仲要話我偏袒

改做熄左後要等多兩三秒先可以再開仲好啦
屌佢又唔似REIN個盾可以打爆,彈出彈入咁根本估唔到佢用哂未

應該全部跟分，開個金牌小號見到隻同分上過鑽係到串77真係嬲

我要今晚返到屋企先知 巴打你比左你battletag我先？

又係到呃人

係咪有個巴打叫午時已到

即係點，組隊呃人架？

Asaki唔好誤導人plz , 你加左battletag先 冬馬#4958

個絲打會開咪屌人

好似第一季就加左我知係巴打黎

人妖黎嫁屌

啱呀，有時未必係人地玩嘢死揀DPS, 而係真係唔識玩補呢，撞到一個唔識玩嘅補真係仲閪過全DPS

我是女生呀

屌你食蕉啦

Nerf範圍真係合理d
依家個matrix係煩到一開就四面既子彈都食哂
試過用女坦比dva係後面食個大真係屌哂老母

差一隻補 有無人有興趣

我main sup

屌你啦4001

4236陣時你唔講？

我剩係見到4001

上番啦 ？

低潮期過左啦，等DVA Nerf就到我發揮ge時候

55

一句講曬
Game designer 唔撚識balance，等變垃圾驚

先廢roadhog，再廢dva，可以delete game了，要玩dps我玩cs go好過啦……

大射手時代降臨
Main牛仔表示 至少輕鬆升300分

到時DVA飛緊果時用左鍵 就叮叮叮佢 佢飛到埋黎都爆甲

飛緊開DM 就等佢黎到閃光彈佢 再叮叮叮 Shift 再叮叮叮

等變充電器啦

好撚驚遇到ANA+MERCY同時做隊友
屌你兩隻剩係補坦想點

dps得hitscan英?

tank 冇咗2隻

玩ana最鐘意補源氏閃光

咩Support都係補坦先架啦

屌 今日打7場輸6場 扣左超過一百分，尋日係咁贏，贏左成百分，今日輸返哂暴雪讀心game

寧願佢減1秒矩陣或者減低個範圍 得2秒擋條毛 夠你衝前定走佬用

聽日唔使番工可以瘋狂抽箱

你打全部人都叮叮叮 你勁過taimou

SEAGULL STREAM緊新地圖 MCCREE VA 遲D 會JOIN

頂睇錯,係 Scott Mercer唔係Matt Mercer

mercy

新圖第1關似城門空地，第3關似Route 66

dva 新連技預測
見到sup 直飛過去加開槍 一撞中就火箭加一拳收頭

我覺得唔錯喎
最悶應該係月球
雖然係最唔on9嘅佔點

DVA個頭咁大要爆頭有幾難

講緊下下都爆啵 taimou都唔撚得啦

10槍爆6槍我想還是可以的

啱啱用來因比人屌廢
話叫我用多d近攻
我已經成日打 一收盾1秒就殘血
d補又唔撚補我

屌你老母 咁撚叻你玩丫

理撚得人點講姐
講真隻GAME根本好睇運,有時一場發揮得唔好有幾出奇
自己知自己做緊乜咪得

其實我覺得DVA 易爆甲係因為所有人都係描中心點,因為佢個"頭"就係中心點, 你打歪少少,都中身,其他坦你描身就好少打中頭,描頭歪少少連身都打唔中,女坦個D更加係描身都係打歪少少就唔中,變左DVA的600血比起豬佬600血仲易打殘,因為對方佢最易比人爆頭,MISS極都中你個身

個陣BASTION可以爆頭真係掃中就爆甲

其實有冇人覺得打背隻好似好難搵個頭出黎咁 同埋猩猩其實係佢後面係唔係打唔到個頭

打咩rank場？

唔少人玩Baston坐死一個位係度射，坐個位又唔靚，又唔跟大隊進退，咁都上到金牌

懶人包:
第六季排位重新洗牌
控制圖由5盤3勝>3盤2勝
2個月一個賽季

希望佢所以講高分排到低分機率下降真係有效

佢唔係話唔會再特登分你去低1-200分咋咩

正 第六季落去練英先
2個月一季 有少少快 爬完上去好快又要再打

Orisa個頭仲易爆
好顯眼 因為佢個頭係突出黎

冇話重新洗牌
只係唔會打完頭十再扣你一兩百分

用親黃色mccree skin就比人追住殺

打完頭十扣1,200分等你有進展感<---比我估中左

正仆街暴雪

屌你老母扣1200分

你不但打ow勁，重好有幽默感

dva最多少少op不過好antifun

死SER?

個ser係咪有問題

屌佢老母打緊分

屌又黎
又唔撚賠箱又成日死ser想點撚樣

又斷又扣分 爽
垃圾game

美伏 都入唔到

屌

屌你老母垃圾SER 執柒左佢啦
雖然都輸緊 但屌你老母扣50 食撚屎啦

又死Ser

琴晚爆seed打番黎既兩場又冇左
暴雪好波，一兩個星期就死一次ser
死完唔賠分唔賠箱，當冇事發生

個friend 完到埸有分，我就扣50

至少都賠返一個箱啦
扣完分又要禁賽

好似 無扣到分

冇扣到分不過唔想玩了

你個friend真係有分??
人黎!同我拎走佢個兩粒魚蛋

就黎完時由對面開始一個一個彈，佢好彩未輪到佢

今日係咁分D 百幾PING SERVER 平時35 PING,今日好多場都153 152.

我宜家正常
30ping

隻game係咪on9㗎
尊排d閪人入嚟我果隊
4排出3隻dps都有
仲要廢到仆街

咁不如DEL撚左個預選賽

打qp 場場都雙飛，俾我抖下得唔得

Mei animated short

今季可以收手了

證實咗Mei真係好撚肥

小美超似我以前一個同學

btw點解成身肉塊面都咁瘦

係有少少BABY FAT姐,真係唔算肥

對腳粗到

好正

冰妹唔扎頭髮好似仲好，幾時出呢隻skin

唔知點解睇到眼濕濕 以後唔憎mei了

《鬥陣特攻》動畫短片- 小美極:成魔之路

唔算肥 係套衫搞到佢睇落肥

好彩今日冇打 怕季尾幾日出事 點知真係

幾時先出dva

6排一野斷左5個隊友，對面先斷1個，系統想扣分咪出聲

Overwatch班友冇黎救佢地，依家佢番出黎係報復

算肉地

小美好慘
決定main Mei

可恨之人必有可憐之處

每人整杯熱朱古力

Right now here are the stats:

Number of missiles: 18
Shots per second: 11
Explosion Damage: 8 (has damage falloff)
Impact Damage: 4
Radius: 1.5m (for comparison, Pharah's rockets are 2.5m radius)
Cooldown: 8s

Obviously these are subject to change, and I am sure you guys will get a better feel for them when we get the PTR up.

DVA飛彈 衝過黎狂炸d脆皮仆街

最好mercy招大用法拉招大代替，盾佬個盾變5秒限時，加把手槍比佢，猩猩個圓盾取消，變做一個aoe放電的炸彈

點解我唔玩cs呢咁.......

班dps友投訴dva好煩啊嘛 成日話佢衝係你面前開DM就乜都做唔到
而家好lo直接改到衝係你面前射飛彈 同埋射飛彈同時左鍵係可以一齊射

威喇威喇

大部分人當cs咁玩，好快就盾佬orisa太煩架啦，我一開大佢就用盾擋 加飛彈比佢地，改走d盾佢

其實樓上班main坦有幾多過3500分

過唔過都係咁玩架啦

應該取消曬所有盾
低賤ge坦輔玩家就應該乖乖地比佢射 宗師大曬

訓左冇睇
班dps main見到多左隻角色玩有咩野講

係咁嫁喇
時不與你

屌那星 成鬼日排到韓ser 完全溝通唔到 叫佢地講英文 佢地就彩你有味 係度笑笑笑 寧願開對戰頻同對面啲韓仔講野 都唔撚會同你講英文

唔開盾企定定比人叮叮叮

盾佬Orisa個盾有死角 去高位射就得 再講都有得估算幾時爆盾
但DVA機動性又高 個DM又估唔到剩幾多 範圍又大 傷害唔差 要Nerf都好正常
出DIVE之前果幾季 盾佬差不多必出 果時都無人話要Nerf 跟本唔存在Main射手所以盲目反對有盾

唔明咩叫過唔過都係咁玩, 其實我真係好D好奇, 4000分坦同2000分坦分別係咩野, 無理由同一隻角色會有唔同分GA

dva呢個nerf nerf過頭

你講呢兩隻唔會騷擾到隻高台dps 舉個盾都係任佢射 咪無人投訴

希望有花生食

係咪高分啲嘅坦會多啲技

我想投訴盾佬個佬有2000血

想問下dps玩家係咪淨係同dps排，同隊唔洗要坦補

應該係攻守轉換同情況判斷最大分別

唔明次次提d.va都無人講埋sombra，明明都係dps黎

如果咁廢就唔會接近必出啦
盾佬都可以同條Team霸高台架 好似花村B點 66號個加油站咁

但點解無人投訴
2000血喎 擋到好多招大

因為佢就係一隻坦, 唔似winston DVA可以做埋DPS, 依家講緊DVA招matrix接近招招都食得曬, 只靠用右鍵, 唔洗aim, 低付出高回報, 個個"Pro Player"都希望Martix範圍可以set細D唔係改短, 咁樣改先平衡, 係on9 Blizzard 先諗成咁改

但orisa 又坦又輸出都無人用
怕比人食大可以用sombra 驚吱 炸彈鼠

唔係講緊盾佬廢 係呢條友ge存在唔會令射手感到有威脅
只係難d殺死人 但盾佬係無得反擊 dva唔同
佢可以直接上去騷擾d射手 迫佢走/用技能/食隊友資源等等
令佢無得舒舒服服射人 咪比成堆人投訴

好啊, 你屌班職業玩家同佢地講做咩唔用junkrat

但人地有用驚吱 sombra
同隊亦會出dva

想問下你係咪淨係同dps排

最好所有角色比佢地打靴咁打 坦就企定定 後排就一槍一個

到時自己隊後排唔好怪

係啊, 6排DPS上宗師, 你得唔得?

4日攞200分上master有冇可能

有冇過來人有成功例子

我唔得
我打機食隊友
請問下閣下幾時會6排dps上top500，然後打世界賽

原來開緊戰, 我都係出番去先

你講個堆pro player就係歐美個堆人 例子taimou winz
一路鄙視d dva mercy main 話佢地垃圾 佢直播係有咁講過 真係話垃圾 trash
winz仲講埋無best lucio呢樣野 lucio對戰局影響不大只係行行企企開住heal搞掂
佢地根本係唔尊重support同tank 覺得槍準就可以玩曬 其他人輔助行行企企 韓仔就證明比班人睇dps唔係最勁唔勁要 坦輔一樣可以carry 而家呢堆人比人屌打就唯有瀨落對面d dva無技術屈右鍵 大把野係呢隻game係唔洗aim 但人地照樣用時間練game sens 練走位 OW咁受歡迎其中一個原因就係有幾多角你無fps基礎都可以玩得好

Dps根本係坦陣個陣作用就細左好多
食傷同輸出都可以交晒比坦

話說有人流出d.va導彈傷害，坐彈命中有216傷害
如界係真，各位玩得開心啲

咁屈

戰術體系都唔同 dps作用一直都係突破拉鋸戰
短時間內減少敵人數從而包圍剿滅
加上main dps會比較英雄主義想靠自己carry
所以佢地會著重aim技術多
韓仔著重配合團戰 用針對性戰術不停轉位
直接無力化敵主力之後就打得舒服好多

有咩問題

利申main dva

呢個真係重點，佢唔睇問題根源係邊，個陣擋得太多野，點算?加飛彈比佢.......我好讚成nerf Dm但佢是撚但加招技比佢，拎走左招dm真係好on9

即係我諗唔到點改，拎走招技算啦，究竟係懶定係咩......

而家真係求仁得仁，之前就擋你子彈，而家直接飛埋黎放飛彈秒你

咁你連3500都上唔到, 會唔會你對隻game理解唔夠透徹呢？

你又令我諗起雙飛無敵論條友，得3000分但又係到鳩吹

愈改愈鳩
改豬出拳皇
依家又鳩改dva
真心想棄驚

因為韓仔係玩緊overwatch,歐美仲玩緊cs

棄吧
toxic社群,經常死ser,垃圾平衡

其實拗緊乜?
即係一班低分既覺得dva唔駛改,高分覺得要改細範圍而唔係而家咁改?

最on9係改廢豬為出拳皇
仆街既就兜後4秒一件後排
冇咁仆街既就一拳打到你前排隻坦冇大半血

不如你試下main dva，可能你對dva嘅理解唔夠
叫你用sombra都算鳩吹
唔好意思，以為sombra剋靠技能嘅英係常識黎

太高輸出 後排又88

我覺得不如改低dva傷害仲好

不如你試下main dva，可能你對dva嘅理解唔夠
叫你用sombra都算鳩吹
唔好意思，以為sombra剋靠技能嘅英係常識黎[/quote
係啊sombra可以silence 技能又唔見場場比賽都出佢，你要嘈就唔該比d理據出黎
唔好意思，以為呢到發表偉論要有大師以上先可以
原來是但搵條友都可以鳩吹

睇比賽見人用sombra，睇黎係我記錯左
但人地唔用你地可以用架喎，你咁怕dva
每8秒hack1次

怕dva但唔用剋佢嘅角
唔講以為係金牌場，定打緊lol無得轉角

我冇話過唔使改，係話佢唔諗點平衡直接改廢招技跟住加攻擊技比佢好on9姐

佢就算改番去隻game岩岩出個陣咁都冇而家咁on9,起碼唔行錯方向先，佢呢個方向落去真係最終就盾佬加把手槍比佢架啦

其實上面嘈緊dva o唔op
咁改就個個都屌

加輸出根本on9

有邊隻英唔靠技能
啫係Sombra係所有英既剋星

得2秒DM 就算佢秒到人都係1換1…

即係大家都覺得要改啦
咁仲嘈乜

要改同咁樣改，係好大分別

你係咪睇唔明
所謂靠技能姐係無左技能之後，作用下降比其他英雄多

簡單問，sombra係咪可以hack dva?
dva無左盾仲o唔op?

最勁個隊第三季apex LH場場sombra贏冠軍 就係玩針對dva
乜撚野小美sombra見你dva就hack

點改係好大問題喎
一個坦大大減低防禦能力，反而增加輸出係唔合理

Sombra hack dva已經易過hack 猩猩
Dva開dm都照hack到

最新tier, sombra pick rate 20% 又話場場比賽都pick? 得20%點樣場場？
無人話唔比轉hero，咁你就要睇下係為咩轉囉，
好撚慘，比個3000都唔知有無ge人屌返我玩金牌場

人地講緊比賽喎

比dva吊住黎打都唔轉隻剋佢嘅角色
依家先知4000分係咁玩，學到野

我以為呢隻game嘅角色有相剋係常識黎，唔好意思原來你唔知

花生期貨急升

越講越離題 講到尾我只係想覺得班睇唔起坦輔
覺得自己有射術=高成本 人地過黎擋係無技術ge所謂dps高手個種態度好黑人憎
就好似而家taimou係reddit比人話佢salty到死自己唔識進步剩係識瀨3瀨4

其實女坦都幾剋dva，各位可以考慮下

啲人啲角色表應該得左邊果兩邊
可以玩左成年都未發現呢個團隊game

Taimou性格出名差
佢同s4開台 我寧願睇s4算

始終呢隻都仲係fps射術夠起碼都大師

係啊未發現團隊遊戲都可以高分過你，咁你發現左係團隊遊戲咁又點啊

依家講到明DVA招matrix容錯率低範圍大技術含量低，Blizzard點撚樣改關我撚事咩？

係有料ge自己打上4000分再同我講野

玩坦補輔助不嬲賤過地底泥嫁啦

玩dps就係人上人，給dva擋輸出就要nerf

所以你咪係399x~4000來回囉

咁你打上top500先問啲pro player點玩啦

對住咁簡單嘅邏輯都講唔贏就拎分壓人

Taimou2.0

DVA main講撚到自己幾無私，當初roadhog次元勾秒DVA咪又係圍大隊叫鳩Blizzard nerf 豬勾？
你唔好話個勾係咁大範圍ga啦，唔識避轉英囉

唔比人輸出嘅都要nerf
希望佢地啲後排唔會因為無人補而有咁快死咁快啦

可惜我main女坦
不過我用sombra見到豬會好開心，可能因為我識轉角啦

Sorry，打到4200唔知夠唔夠高？ 有無高你2000分定1000分？

雙飛無敵論2.0 ？
唔夠人高分就話我拎分壓人

我認我低分
請各位用分數反駁角色有相剋呢個point

我講緊角色有相剋又點雙飛2.0呢
Logic please

食花生睇好戲

如果用分數黎講，你打唔贏dva係咪因爲你唔夠個dva高分？
姐係你廢

見到你d言論真係同twitch toxic chat真係無咩分別，season6啦，爭氣少少好唔好？上3500睇下？

不如你打稻草人前駁左角色有相剋呢點先

之前已經嘈過，話 dva 影響遊戲體驗，開大殺唔到人

好啦，而家 nerf ，好彩仲係擋到大

佢招matrix係易用 但都考切入時機同點走佬 而且又唔係亂開 亂開個d關鍵時候無 1秒cd個陣就崩盤
你射手最主要靠射術 tank咪最主要靠呢d game sense 尤其普通唔係比賽隊友未必咁有默契一齊衝 dva亂過去就係送能量
同埋佢衝埋黎只係騷擾你如果佢要殺到你都係要有射術 再講雙方狀態好有技能下dva未必贏到76 牛仔係就慘d 咁咪同support一齊lo d射手玩家而家就一味話dm無技術 又唔諗下人地其他因素

一路都覺得豬nerf到而家咁係on9 btw我唔玩dva 只係成日比dva保護到唔洗比d高貴dps三秒殺死ge低賤玩家

角色有相剋以前就有？從一開波先nerf 76 nerf roadhog 再buff 猩猩DVA就無左，如果唔係點會將DVA 猩猩放係tier1？source自己爬文我有放，自己再睇埋勝率啦，兩個證明比你自己睇

影響遊戲體驗我話嘅
其實我完全唔介意佢食到大

新罵戰 ： 高分係咪大哂

姐係有角色相剋？
有角色相剋你唔轉sombra你嘈啲咩
死攬住hitscan唔放係咪抵你死

我輕鬆玩係咪應Del game

用女坦三秒多啲溶左佢件甲啦

高分可以無視角色相剋

原來係你
又話要 nerf 又話唔介意食到大，龍門任搬

角色相剋
問：reaper剋坦？為何比賽pick rate得4%

坦main 只識玩rein zarya 上到2700就停左 係咪應該練下其他角

Hitscan唔剋雙飛？
Ana唔剋和尚？

點解比賽唔用？因為人地唔用都打到囉
而你就係到屌晒鬼

練埋其他坦lo

樓上又嘈多次dva
算吧啦佢地就係唔明副T本來就應該係保護自己輔助同限制對面輸出既定位
而家既猩猩同dva對長槍位係限制嘛？明顯唔係，呢個係老豆打仔，長槍果面1d脾氣都無
玩76同狙都仲有機會走甩 玩安娜麥sir既話發個你好跟住跳崖算啦 連續兩個賽季係咁唔削帶起dive體系既dva削邊個
不過blizzard的確智障 咁樣削一削多數係要同豬一樣直接削死

你講雙飛？比賽pickrate 兩隻都唔超過10%你講黎做咩？ANA比人nerf之後無人pick啦
你知唔知你講緊咩？

講緊相剋喎師兄
定係照你意思hitscan唔剋雙飛

根本暴雪只係識nerf強 huff弱 無可能真係令隻game平衡

乜你覺得改之前個situation只係相剋咁簡單咩 呢個擺明係老豆打仔

剋到爆tim啦咁點啊？所以比賽咪無人pick雙飛囉
我問埋你啦，依家有邊隻hero明顯剋dive坦啦？

唔知其他人點睇啦
我自己覺得nerf同食到大冇直接關係
個陣係冇啦啦有人講個個開大要行開
我先講佢食曬啲大 但其實我真係唔介意佢食到大
食到大反而令到隻角有特色

咁咪轉角囉

Winston 起碼打法豐富D

上個post已經咁講過啦 係樓上d人鍾意上綱上線講到支持削dva d人就一定係自我中心dps之嘛

咁姐係角色有相剋啦？

用雙飛比人hitscan打爆，然後話要nerf hitscan
自己唔轉角怪邊個

咁你咪用埋dive囉傻豬
同埋依家萊因女坦pick rate上升左架，你都可以參考下

但係4200分果位的確係dps main仲要六排dps

有冇ching可以教我 一玩猩猩就俾隊友屌我跳嘅時機柒

剩係要永matrix範圍改細d咩都唔洗改，都比人屌啦，班坦main一定日日比dps troll

雙飛比人剋爆所以無人pick雙飛
Hitscan比人剋爆但一定要pick hitscan

Logic…

你調轉左 我係講緊個類自我中心dps好討厭 唔關dva削唔削事

其實我同意改細喎
同埋我未怕過dva，可能因為我會用啲剋佢嘅角色啦

因為對面拎隻dva出黎就要無條件放棄大招充能同成team組合既合理性
仲有你最鐘意講既sombra你覺得佢枝仲廢過和尚波波既水槍真係可以當係dps?? 極其量只係個半輸出半輔助咋 佢可以點樣替代長槍既穩定輸出???

邊撚個又話雙飛又話nerf hitscan?無啦啦轉左話題我唔知，zar buff rein buff pickrate上昇左無問題，上昇到幾多？有無去到80%?

乜你同隊友唔識配合？
得你可以輸出咋
Sombra同人combo你未見過
一隻sombra一隻76係咪好難
大技又可以combo

閃光sombra組合拎ow最高水準比賽冠軍 證明玩得夠勁係可行

大把安娜main支持削之餘仲覺得最好直接削到死添啦
暴雪而家削既唔係只係dva 仲有成個dive體系 接受現實啦

用緊你個邏輯喎，咁都唔明？
Pick rate唔夠80%唔算多？
咁你怕dva做乜？得個25%

講到尾咪又係唔識轉角

屌你老母我玩widow係咁叮叮叮對面dva monkey genji個撚頭
咁對面係咪又要話nerf widow 先

你真係有睇？人地用sombra換zen wo, 打3dps lucio, 得sombra同76無tracer，唔夠30秒就滅左團啦，人地係打超高速ulti ja

我根本想佢削dive
但nerf dva 不如nerf 猩猩

咁你可以學下人嘅

算啦講黎做乜 對遊戲理解同會玩既角色都唔一樣
同s1玩源氏個班一樣佢地騎慣人咪覺得對面一定要比佢地騎又唔諗比人騎果面咩感受

s2先開始玩,好想體驗下s1 genji到底勁到咩地步
8秒真係一個斬撚哂成隊都得

猩猩nerf唔到
猩猩最多nerf傷害 但冇理由又加個火箭比佢架

8月22日tier list

Winston 92%
DVA 83%
Rein Zar 9%
我真係唔明你講緊咩？
定係你睇錯我講緊咩？

我唔main dva喎 點騎人
呢個道理咪又係可以套返dps main到
Ana+dps都威左兩季啦

個盾cd唔應該改 之前未buff個陣猩猩已經好用 之後再加強...

咁改點樣係削dive,之前閃閃打後排dva就擋閃閃，改完隻dva係閃閃後排幫對面隻閃閃秒緊人 咁改係叫本來打防守的去埋dive人wo

你無睇錯 我都無睇錯
但你依然唔會識轉角

s1 d人未有咁勁

猩猩一日唔nerf，後排就一日都會好慘

猩猩可以nerf d乜???
我諗呢個post支持削dva同反對削dva既玩家只有一個共識
就係暴雪on9
唔出d可以打破局面既新英或者buff弱勢方 而係直接破壞而家優勢方既手感
源削左V接shift削左超級跳 豬直情變左第二隻英

都岩,成個環境唔同都好難比

8秒team kill應該要加埋Ana
但Ana combo好似係s2先成熟

唔洗你擔心我轉唔轉角，玩得比你好就得啦
同埋唔該你用數據就用比賽數據，係最準確，你用大圍數據唔知比咩反應你好

公道講句....你champion pool唔夠大玩死兩隻hitscan dps好難唔比dva騎死 正如果場我一換隻dva出黎已經連續贏左3場oasis 你都係無換英....
利申唔想嘈交

拳王已經打爆dva啦 好似係

8秒刀之餘仲要右鍵V shift可以秒出 唔係滿血就直接秒

你玩得比我好依然比dva屌打
你又唔係打賽
用返你個rk嘅數據應該對你最有用
你可以慢慢參考

你知唔知猩猩而家生存力咁高瘋狂電就係因為dva

我想用返真係了解透徹ge game 數據，咁例不如你拎返個白金數據出黎睇，你會睇得閒

4200分好心你地其他人就收嗲啦

互保姐 dva防唔到ge野猩猩防 反之亦然

我無比dva吊打喎 睇黎做乜

同坦陣啲個牛龜盾一樣
但dive comp下support完全無生架空間

咁你又覺得dva開盾比猩猩電你死得快定係dva放飛彈加埋猩猩電你死得快d，真係唔明咁改邊忽係削dive

算啦

請問嘈緊咩
想嘈埋一份

衝埋出，兜口兜面射導彈
仲on9

是但啦 屌埋一份就OK

如何死攬住兩隻hitscan嘅同時唔比dva屈

無矩陣既話你敢跳對面死神爸爸加師父黑波直接一排子彈打完啦

但依家變成無矩陣但衝過黎請你食導彈

收嗲啦你冇4200分就收嗲啦

岩呀 呢個post只有暴雪on9係政治正確
其他野例如屌雙飛屌symmetra都可以有人跳出黎話你on9

收嗲啦

所以無矩陣咪容易剋 變相咪無咁易死

ow相剋未去到好似pokemon咁水剋火咁誇
所以我估年初四巴打應該係想話就算相剋,都應該可以靠高技巧黎counter番
就好似雖然monkey剋genji,但genji右click+melee打番佢其實都好痛,有人補一兩下血已經可以55波
但兩隻hitscan對dva dm而家幾乎係冇解,再多既技巧都係冇解
利申鑽石仔鳩嗡屌輕力d

做咩姐你

冇 想搏咀

咪又係後排食屎
猩猩dva Dive完起碼走到

唔講咁多

花生

猩猩都仲有個盾，dva都仲有2秒，佢地剩係用血擋都係你死先，最多同你一換一，加埋2個盾，點都係改完dive勁左

你main zar ga？我唔main ga，不過我願意同你黎一場zar 1vs1 ?有無興趣？賭100箱

單挑76真係會怕dva咩

屌 原來GAME都有高分低能
團體game撩人單挑
你以為玩緊信長單中咩

依家傳聞可以一邊普攻一邊放飛彈
點同佢換

講緊咁簡單嘅邏輯都要同人單挑
4200分講唔贏個金牌仔就要單挑
我認輸

個po好熱鬧

dva招飛彈係連射 一野射曬18彈 無得停 一秒11彈 途中可以飛可以左鍵 暴雪個論壇講ge

好多好有趣嘅人

姐係216（飛彈傷害）+普攻

呢場罵戰可以持續幾耐？

是但啦 咁你屌唔屌埋一份

屌住先啦

無左矩陣既話直接企等你一跳埋黎就抽你水 猩猩dva個頭又大咪好容易係你dva猩猩整死後排之前接得住 你有導彈又點dps又唔會高得過dps位
而家猩猩無腦電就係因為dva成日幫佢食哂對面用黎接猩猩dva既子彈
所以其實削dva=削dive係絕對成立
不過我都驚直接削到死 dva算少數唔洗成日玩個手感都keep到既英

其實坦輸出要高過dps唔算難

唔夠人講係到起鋼

屌邊個好
得銅牌驚俾人串

下無4200分唔好出聲呀

痴撚線，咁洗唔洗每個場set 個spawn point 專比射手喺上面射

個佬2000
咁個盾呢

個盾都2000 加埋4000

原來打錯左

買左100箱營多
有冇人同我單挑

依句真
比返豬我玩 唔Nerf DVA都算

要人地冇得反擊 咁不如射手set 無敵

炮台識自描 要求nerf

但改完之後容易針對嘛 你都唔明我講咩

手持營多可屌西的日子黎啦

最撚on9次次改基本上都係成隻英重做咁濟 d手感又唔同哂
有咁多心機亂改不如快手出多d新英

我明呀 但我講緊同坦換血唔抵
坦食200傷 同後排食200傷係兩樣野黎
佢用400血換200血 換走你一隻角都抵屌啦

你係咪應錯人 我咪就係講緊有部分dps想nerf dva個dm就係因為想人地無得反擊

你覺得人地會dm冷卻緊先陪猩猩沖? 猩猩坐唔中都係大約3秒殺你後排，而家改完dva飛埋黎開槍加飛彈，死神方丈一開槍佢就頂2秒，仲有猩猩個盾，2秒唔使收頭

最壞情況都係一換一，如果死神一開始唔係猩猩個罩入面dva保埋住佢走殺多個都仲得，因為而家係秒你，唔係等猩猩電你幾秒

正正係因為dm得2秒，你唔會留黎擋大，不如次次都陪人dive,而且dps高左係好難dive唔成，最柒都1換1冇得輸

講乜都假 asaki講就是真理 我而家都開始玩死兩隻hitscan算

我都係咁諗，dva如果改高左輸出
佢同猩猩跳入黎打後排，同你換血，點都係佢地抵
換完仲可以跳走

就算DVA有剋星 都唔代表唔洗改
唔係代表全部場都岩用Sombra 女坦喎
仲有 我鐘意用Hitscan 咁DVA太強令到我無得用 咁又無問題?

轉唔轉英係一件事 隻英係咪overpower又另一件事

無話唔改，只要比人吊打仲要死攬住兩隻hitscan係非常令人費解

同埋你打唔贏可以叫隊友幫手拆左件甲先

改都唔係咁改呀大佬

沖埋黎請我食導彈都好過DM唔nerf
佢得2秒力場 就算殺到我 都係有入無出

利申 反對咁改

根本而家個重點係猩猩跳入黎，你有得幾多人係個罩入面? 你做死神有幾何剩係痴住隻補?當你係，都保佢唔到，點講dva都仲有2秒，除非你克制到佢未飛到入黎就死架姐，佢一落地開罩你就與世隔絕幾秒，dva陪佢殺2隻200血跟住先開始用血擋，你可以做的只係用番猩猩dva dive對面

你要保到佢唯一可能係企埋一齊，唔比猩猩罩隔開，但你企太埋Ana一個手榴彈你成隊gg

加攻比dva真係點都係buff dive

理論同現實又兩回事既
dva咁易打得爆就唔會咁多人叫nerf
問題係佢nerf到dva作為坦既定位變哂質

我唔係真理，只不覺真係睇唔明低分高能je, 講就天下無敵，要實行就有心無力，淆低我唔怪你，你有幾高幾低分我都唔怪你，reddit班人依家想要求隻game技術含量高d合理d，nerf DVA你地就講撚到班dps main個個自大，咁我依家就自大比你睇。一句高分低能插返我轉頭，我睇下下次nerf其他英你地會唔會屌曬鬼？我main hitscan上宗師係事實，我比你地main埋meta英你上唔上到？

Genji閃光猩猩同對面射控都可以搶返高台
射手對Genji 閃光仲有得打 打DVA就通常輸
唔係要唔要射手無敵既問題…

無講到個個dps main自大，只係你姐
不如問下你自己轉英好過啦
增加角色池廣度係值得考慮嘅做法

都係唔駁你，廢事你又想同我單挑

G持

咁你又唔好講到一唔夠打就轉英無諗過隊伍平衡度
就係低分果堆成日轉其他人夾唔到先成日升唔到分
有時轉咗會衰過無轉 成隊靠一個carry先打到46
一轉咗夾唔到隨時比人73直接輸

其實練到hitscan 唔怕dva咪得囉
加油你得架

咁我假設左成隊會溝通嘅
隻英比人剋都無作為架啦，除非你話combo到姐
其實sombra+76係個幾好嘅combo黎

雖然矩陣應該癈左一半 但可以考慮下飛去人地頭上扮開大 再準心對頭射 再從高空落飛彈 似足法拉 只係怕一落地冇打死人就爆甲

同埋如果六排都無一個打得贏/拖得住dva 咁都幾奇

DVA dive埋黎 完全係走唔甩但又打唔過
基本上我諗唔到仲有邊隻英可以剋到對方咁
就算(有人)覺得坦應該要阻止到對方輸出 但都唔會係單方面虐殺咁至少nerf傷啦

猩猩既話 落地前flash bang佢再爆頭 Shift都叫有機會走

講開大技 就算計好飛行CD 都唔知DM能量剩幾多 佢企地下開DM仲可以吸到一大範圍子彈 憑Skill都避免唔到

唔係話玩DP

6排又唔係要成世6排

轉英轉到半桶水你轉啦不如
Main zar main到得二千幾分都唔知叫唔叫main好

你轉咋嘛又唔係我
我幾多分同你打唔贏dva有乜關係

如果我講得有錯 你可以直接駁我嘅論點
唔使因人廢言喎

咁增加自己角色池好過啦

你講到佢可以開住dm射你咁

又唔好咁mean
唔係個個都有天份打機嘛
利申 無天份

唔同分場有唔同生態，又唔洗互相攻擊既。

dva係隻針對性好強既英，佢設計黎就好似專克hitscan, 但打其他英一般。所以main hitscan 既覺得dva煩到不合理係正常。

要改變，我覺得暴雪減防加攻既思路其實冇錯，等hitscan唔會比人完克，而dva玩家有其他發揮空間。

至於今次dm改到剩低兩秒就真係太誇張，飛彈實際係點未見過，不予置評。

利申垃圾low master, 覺得自己唔係main dva但今季玩dva最多

我低分唔代表我講野係錯
角色有相剋唔通又錯咩
打唔贏轉角唔通又錯咩

佢飛到埋黎同你對射點夠打 開開關關個DM 等你換彈再射

咁你咪等佢開dm個陣換彈囉

仲有小美 我唔覺得dva單兵有幾op 只係成個dive體系互保+令到克佢個d上唔到場
但而家咁調整法好似仲鼓勵左dive

呢d咪心理博弈lo 佢可以等你換彈 你都可以佢開dm唔射 同埋dm開關有cd一秒 牛仔係就係難打 但又唔係真係絕望 76你單dva過黎直頭唔驚啦

一換彈佢就關DM射啦

其實dive comp嘅出現係咪因為當初唔想坦陣出咁多呢

心理戰

用76都係46波 Control+左右瞄頭配回血仲有少少機會 但爆甲彈隻細DVA出黎仲恐怖lol

20攻一粒彈+極快射速

其實成日見d dva飛埋黎飛到一半180度轉向真係忍唔住笑出黎

慈慈先20，dva 14

但係dva個把易中d

其實死神算唔算剋dva，易打爆甲，但大技會比人食左

Oh
Dva個把射速好快

成日用dva同mercy枝槍仔打到起火

你算吧啦 成日扮中立
見你時不時就上水屌DVA OP

我又話過DVA唔OP咩 一直都話要nerf喎
咁覺得DVA OP=贊成咁改?
話唔好用分壓人又有錯
起晒鋼咁

黑人問號

用風筒報仇

毒撚冇人理

其實你講完同無講無分別
好難接

都駮唔到 點應姐

其實咪即係話我覺得要改，同埋減防加攻係岩

有人話睡衣skin可能用風筒做槍 但係風筒射冰怪怪地，唔用風筒又唔知拎咩槍

無敵論點

死神叫牽制到 dva打佢唔死 飛走死神又追唔到

睡衣skin?個模型係咪都咁肥先？

你叫人點答你好
未知改完個結果係點答你咩都係假

屌你老母你幾分啊。

咁會唔會好答啲

駁唔到

唉 我unrank又要大大聲講咩

唉 同朋友打開歡樂場 無面見人

冇睇標題?
再唔走我call實Q架啦

Hitbox一樣未得，不嬲實物都係比畫面中影像為大架啦 佢中秋skin都廋d啦

明明小美只係有肉地，但成日比人笑肥
中秋都幾好，但個design我麻麻
反而消防員好可愛

你搵個實Q有4000分先啦

單挑啦

根本是肥西

賭幾多箱營多先

你收聲

兩包ok?我窮

兩包？不了 留返你自己食啦

儲錢課箱

小美叫女坦打撚死你

好想同小美做愛

順手回埋六相巴打所謂角色相剋問題

1 : 有咩剋Winston, D.VA
Reaper, Roadhog, Zen, Zar 仲有無?

8月22日Tier List
原諒我用正式比賽數據, 因為pub場多troller 唔準確

Winston pickrate 92%, D.VA pickrate 83%
Reaper 4%, Roadhog 0%, Zarya 9%, Zen 56%
係咁高出場率下, 點解相應ge剋tank hero 出場率唔高, (除左zen, 佢counter everything)

咪就係因為呢兩隻野已經唔可以有效剋制Dive Tank, 仲談角色相剋?
呢個就係對Overwatch 了解最透徹ge一班人比出黎ge一個答案

Dive Comp之所以咁強橫就係因為佢全面, 由nerf 76, nerf Zar開始就出現呢個meta, Dive comp成個核心就係D.VA, Matrix使攻擊無效化, 係無效化, 意思係射落matrix到唔會charge到ulti. Winston, D.VA加Tracer 可以係3秒之內秒死250血以下所有Hero, 仲可以全身而退.

其二, 有無方法剋制Dive Comp
從上面Tier List 黎講, 只有Dive Comp先可以打返Dive Comp, 如果係2CP可能就係3 DPS, 1 Lucio, 再加Winston D.VA, 所有其他陣好似咩重力波Combo, 平推陣完全打唔到, 3 DPS都係取決於Sombra係每次team fight 都有EMP, 如果唔係一樣收皮
重力波Combo 平推陣唔洗一陣就比Dive Comp秒死左, 等有ulti出黎都最少先打輸幾波, 人地早就有大, 所以點解要用返Dive Comp打Dive Comp, 就係想鬥快, 邊個快D殺死對方是但一個就嬴到TeamFight

Season 5都就完仲係到講角色相剋就用黎搞笑ge, 依家早就進化成團隊相剋

其實點解剋dive comp嘅角色咁少 因為兩隊都用緊dive comp?

If you can't beat them, join them
希望你好好考慮自己係咪一定要用hitscan
除非你話比人剋死都要照出，咁我都無辦法

人地做咩要同你做愛

佢想架 佢一定想

人地有雪球啦

你搵欣宜啦

其實道理好簡單，唔洗咩數據
你隻角色比人剋，咁咪轉左隻唔會比人剋嘅角色囉

唔想跟meta唔其實係問題，但都唔洗死攬某兩隻英嘅

小美極:不如我地...

join唔join我自己個人選擇, 我係鐘意underdog打嬴人地

再者我一直希望隻Game係技術含量提高, 我又唔係一定要屌死隻DVA屌到佢永無翻身之日, 我係想所有玩家付出GE野都係咁多, 呢D先叫平衡同公平

由一開始Blizzard nerf roadhog nerf錯方法我已經屌緊Blizzard, 話佢玩死隻豬,
到依家如果真係咁改DVA我一樣會屌死佢, 但係唔代表DVA唔洗nerf, 而nerf ge原因唔係因為我main hitscan, 係因為DVA呢隻hero 搞到呢隻GAME太過公式化, 同Blizzard 一開波話Overwatch 係一隻多元化ge 遊戲已經背道而馳

跟住女坦行出黎

我無話dva唔nerf 我都想遊戲多元化啲
坦main可能唔洗太準 但同樣食觀念、走位、時機
佢地都有付出
你要用hitscan打dva唔關我事，不過條路自己揀…

依家邊個屌邊個

洗咩你同我擔心

咁你呻乜野

我呻Dive Comp搞到隻GAME好悶又關你咩事, Zarya Main

悶？你比人吊打心有不甘咋下話
Hitscan main

點講到好, 我比人屌打都仲係好過你, 唔好又話我用分壓你

你比我好但你依然係比人吊打完心有不甘上黎呻，角色池太窄死攬住hitscan唔轉角，犯賤

點都講唔贏我，eq太低想同人單挑，但都圍唔到皮連尾彩都執唔到，4000分講唔贏一個2000分 醜唔醜

我真係唔明咩撚野叫講唔嬴, 你係唔係叫我轉英?咁我唔轉英單排打上4000分? 呢個例子夠唔夠?
你想話點先叫嬴囉, 唔單排咁咪整場scrim囉, 6vs6 跟比賽例唔叫單挑啦掛
比埋機會你用Zarya證明比我睇點樣叫做講唔嬴

不過都係等你自己上到4000分啦, 見識過4000分rank係咩生態你先再講啦好嘛
如果唔係你只係同雙飛無敵論一樣, 只係鳩吹但係無實質數據

真係4000分先好入

加埋lucioball有六千幾分入唔入得

你轉英, 話我英雄池太淺我真係無咩所謂, 不過我兩隻hitscan 玩得好過你, 我真係諗唔到你有咩叫我擴充hero pool, 我情願main 1隻都好過廢足咁多隻

咁你係講唔贏喎
叫你轉英死到話唔轉，一早唔見你講？你嘅轉英係咪76牛仔兩隻轉？

講唔贏我就起晒鋼
就算你打贏我又點，我唔介意認我廢喎。
我講嘅野有錯你咪駁囉，我低分唔代表我阿媽係女人嘅野有錯喎

好想知你係連登講唔贏人係咪會約人出黎打交？

得啦得啦 知你高分威晒啦
慢慢比dva吊打啦

當cs咁玩，夠準就可以上分，但係一被克制就企左係到

風筒ok呀，唔通要噴火咩

你話我講唔嬴係邊點? 英雄池太少定角色相剋,
角色相剋上面有齊答案你可以一個一個點黎反對我
英雄池太少我無所謂, main 1, 2隻高分過你足夠ga啦
都係一句啦, 鳩吹無撚用ge, 阿媽係女人你同我都識講, 要嘈ge麻煩數據證明唔該

比人剋就轉英 呢句說話究竟有幾複雜

咁都要駁，同即刻駁嘴有乜分別

唔轉英咁又點je, 我就係唔想出一隻我唔熟ge英你吹得我脹咩?

咁佢揹咩好

兩隊都dive comp你剋條毛
叫你用dive comp唔用 用相剋英唔用
用數據證明你低eq就得

你隻隻英都熟ge話依家係你高分過我唔係我高分過你啦

4000分比人撚狗咁撚😂

咁咪抵你死囉傻仔

欣宜都得，咁男人都得啦

隻隻英都熟同上4000分又有乜關係呀師父
你打之前有無驗自己iq架？

相剋英我咪比曬數據你睇依家唔存在囉
兩隊都dive comp來來去去8隻英雄我唔想用得唔得? 我main symm你都無得屌我啦

可以約出黎打交既話
我講既就會變晒真理
利申 武術高手

sorry, 我唔知熟ge定義係咩, 可能我是但搵隻唔熟ge打你個分段都可以打得好好掛, 對唔住我用左自己個分段黎同你講野

係呀 一早咪講左抵你死囉
係鐘意比人撚狗咁撚我奈得你何咩

洗咩抵我死je, 我嬴多過輸咪得, 起碼我兩隻hitscan 都有60% winrate

吸塵機個舊野？

你自己講但你唔知定義
推post唔係咁推

起碼我係2000分無比人撚狗咁撚

屌你
胡師父

但對住dva連大都開唔到

玩到season5仲用高分黎串人真係好核突

咁佢係得返呢啲

咁我講返我對於熟ge定義先,
起碼係熟到打同一分段都唔會troll game先吧, 鬼唔知dive comp 好用, 我依家無練過轉條毛毛出黎比人charge ulti

4000分但比人撚？不了
2000分但輕鬆？yes

咁我每個位都有一兩隻係熟嘅 有心
你角色池窄就返去練角啦
自己角色池窄係賴，嘈乜撚

大家都係ow po老屎忽,日曰比暴雪屌,本是同根生,相煎何太急呢
一陣又趕走左其中一個巴打走就唔好啦

咁又係, 鳩玩都有你個分段, 咁我全部英都熟, 啊屌又用左分黎壓人

但你依然唔夠角色池要比dva撚

咁威咪壓返你個分段嘅dva囉

老屎忽都無4000分

唔洗你擔心ge, 都叫打到五五波, 有過半winrate我覺得好勁GA啦

原來係角色池唔夠闊，一早講咪得囉 曬我時間

但都開唔到大

season5 就唔比講分, 咁你做咩打rank, unrank唔洗講

呢個都趕走左無4000嘅巴打啦

評馬洗唔洗落去跑兩圈呀

一人少句啦
兩個都好冇說服力囉
一個只玩hitscan
一個就得金牌

打rank一定係為左個分 ？

mccree 76開大同唔開差唔多我開黎做咩?

76命中率100%

佢唔係講左下季玩死一兩隻英會少左performance bonus咩

我講啲好簡單嘅邏輯咋

唔係WO, 我見你上季打上4000分係咁上黎慶祝GA WO, 一打上4000你cap曬圖放上黎GA WO

我玩開qp(好似係)

正身銅牌，要單挑嗎？

我都好簡單
轉英, 唔熟唔轉

玩開 lucio ball

呢個真

角色池唔夠廣 怪邊個？
打左幾季都用死幾隻角色

放上黎唔係為左個分我明白

唔緊要, 打左咁多季都仲可以上到黎, 我係鐘意用hitscan挑戰下, 咁起碼對比依家pub, 我兩隻hitscan 都仲可以見到下人

一早認咪得囉
衝出黎柒，何必呢

你角色池咁廣大, 咁我想問下對你打rank有無咩幫助?

無架 但我唔洗比人撚到狗咁然後上黎呻又比人撚到狗咁

DPS其實真係Hitscan同pharah易用
玩過下Tracer同驚吱 完全唔知自己做緊乜

我都唔知你係到撚咩野狗? 就算我唔玩隻game, 剩係睇比賽睇玩人, 見到來來去去得幾隻英係個畫面到, 之後問玩家, 點解有其他英唔用ge, 佢地話太廢唔用, 我都覺得隻game唔平衡啦, 我依家就用兩隻公認唔好用ge英雄玩到60%winrate, 再話呢隻game dive comp悶有咩衝突,

你就主張英雄池要廣, 我問你廣有咩用, 你又答我唔到? 咁你答黎做咩?撚狗呢D野你自己自我滿足JE

咁係兩隻hitscan易上手d姐

你咪又係死攬兩隻hitscan
你幾時試下玩坦補
死攬兩隻英然後講唔夠多元化

角色池廣對我上分無用係我廢，無講過對其他人無用喎

淨係補到位 平衡到隊形已經好有用啦

定係閣下4000位連補位都無試過？唔洗試過都唔會問咁低能問題

竟然講角色池廣無用
救命

打和啦好嗎

我一早比左位佢落，佢唔落姐
咁基本嘅轉英、角色池都要質疑，我真係幫佢唔到

今季唔係囉

我依家就係用緊兩隻唔入流ge hero 打主流dive comp, 但係場場都係打dive comp我覺得悶有咩問題?

角色池廣, 你數下依家世界級玩家有邊個角色池廣
S4, main hitscan, 佢玩其他英比人撚狗
Taimou main hitscan, 比佢練埋roadhog 結果nerf埋, 其他英比人撚狗咁撚
仲有邊D, harryhook, effect 呢D世界知名玩家你講得出佢main 咩一樣都係得兩隻到, 世界冠軍MIRO, main tank 其他英又係比人撚狗, DPStanky main lucio,
最多main 我當係seagull, 咩都識玩結果呢?

你主張英雄池廣, 我主角精練某幾隻英
我問你英雄池廣對你無咩用, 咁你做咩將對你無咩用ge野話比我知等我踩陷阱?

你想害我啊?

仲有五日完活動，但我仲未抽慈慈
唔通真係要課金

可能你唔洗返工有大把時間咩英都練, 我同你講吧, 就算係職業電競選手都係練得一兩隻ga ja, 人地咁多時間練得一兩隻, 咁我仲要返工無時間打機練一兩隻又有咩問題呢?

做乜拎自己同pro player比
你憑乜
你係seagull你去左打比賽啦 引用

對我無用唔代表對人無用喎
Logic please
定係你未補過位？

如果你真係覺得角色池廣度無用，咁你比dva撚
只能夠話抵你死

仲有4日, 你打埋上4000又可以cap圖話自己上4000咪可以拎個分黎講囉, 之後你又可以嘴炮埋我一份

係呀 佢地練一兩隻，但佢地成隊配合到 有曬坦補
你又得唔得？唔好再攞自己同pro player比 thanks
講出黎比人笑咩

唔係個個都好似你咁拎個分黎屌人

我真係未補過位, 我係好自私, 咁又如何啊?
識玩但唔精拎出黎累隊友輸之後呢?
大叫我有補位唔關我事,我好無私啊???
咁樣咪仲撚自私?

唔係個個好似你咁犧牲iq同eq黎換個分

cap圖啊嘛, 你上季好威咁cap左個圖出黎我好羨慕GA,

抵你死
唔識練角 你嘅ow係咪無quick play？

自以為撚狗你又有幾高IQ?
咁打機係咁ga啦, 一定會發夢希望自己打電競ga, 咪模仿佢地囉
你一句英雄池唔夠廣, 講真, 你同班twitch chat toxic player 無咩分別

QP你都講得出??你知道依家QP咩生態掛?

OTP玩家除非真係好專精

原本我都只係玩坦補，仲要剩係識玩萊恩女妲同lucio
打rk時就知瀨野
結果依家玩埋dps同練埋猩猩和尚天使，打3vs3拎箱都方便好多，睇隊友揀乜再自己補位

高你少少都夠
反正我講唔出唔轉英 角色池無用
又唔會拎自己同pro team比

咁你角色池係唔夠廣，唔夠廣嘅代價比係比dva剋
有講錯

巴打 你冷靜啲

你打rank練角？

數下4200分巴打柒左幾鍋先：
單挑/團p
唔識轉英
角色池廣度無用
令自己同pro player比

世界有你真好 多左好多樂趣

Fyi: 大部分高分玩家只會揀最勁果批英黎玩。如果冇選角bias，實際上每隻英個勝率係唔會咁大deviation。

season1開始練, 個分慢慢上, 知道自己打機無天份, 重新練一隻英雄又好曬時間, 我放棄英雄池專精一隻就係知道自己老加無時間, 你屌我轉唔轉英都無用. 可能要專精到top 500 你先會唔屌我英雄池太廣

Pro果啲用晒meta啦
少數唔用meta eg. Sombra出場率都唔算高，但的確有作用

攞pro player數據黎睇意思根本不大

咁你咪唔好呻
角色池唔夠廣又要呻又要屌人

明明岩岩先話角色池廣無用，轉個頭就轉口風

你又幾搞笑, 我呻隻game悶, 你又話我死用一隻英, 我無時間唔練其他英同我唔轉英合Logic掛?

呻隻game悶想唔好剩係有dive comp有咩問題?唔洗比賽啦, 剩係pub都周街dive comp啦, 想隻game平衡又話我呻, 咁一係唔好平衡囉, 我建議要求大buff dive comp, 咁樣得未?

我無搞笑
你死用兩隻角然後呻悶
咁多英唔玩然後呻悶
咁多野練唔練然後呻悶
咁多combo唔試然後呻悶

然後明明自己問題但周圍屌人

Cap圖share下就=屌？
你係咪痴撚左線

講撚到好似有META係應份咁樣, 我一開始咪講左囉, 唔想有meta, 剩係想公平

咁你嘈乜野
大部分巴打都話dive comp/dva要nerf
係你為駁而駁 以為自己4200分好威威

其實我係打Rank練角打Rank先似正常情況嘛 QP無組織最多咪練單兵

我覺得角色池廣都有用既
有時拎隻DPS出黎 全隊無啦啦爆氣 跟風拎晒DPS 咁局住轉女坦, 用141咁打 都會贏到既

或者隊友一定要2-2-2 (屌 都唔明點解要執着222)
咁咪拎隻和尚滿足下佢囉 嫌佢煩咪轉豬Troll 佢

有時用牛仔比人針對 DVA猩猩次次會戰都一齊Dive我 咁咪轉女坦 至少唔好死 等識玩既用驚吱閃光補DPS位

依家猩猩DVA咁勁 咁我都有練下 如果唔夠對面hitscan打咪轉DVA捉到佢爆氣

隻game有meta我就偏偏唔用呢個meta夠有趣啦掛
咁多英唔練? 我連我main hitscan 我都未練好啦我邊有時間練其他
我無周圍屌人, 我屌你je, 以為自己對隻game理解通透但係講埋曬D阿媽係女人ge說話

叫你比proof我又係到扮撚曬勝利話自己撚狗? proof 呢???
你話如果練熟曬全部英即加500分我一定狗衝啊

下版豬同junkrat好似幾唔錯

我都share緊, 可能唔小心share得太大力拎到佢有比人屌ge感覺
你想我比咩反應你?

打ranking唔係為分咁係為咩, 你咁樣同troller心態有咩分別

豬白血比人當charger咁打, junkrat應該仲未打得嬴dive comp

我講埋阿媽係女人嘅野 但你咁都要駁你係智商有問題
又話阿媽係女人又要反對
咁你阿媽係咪女人？

咁簡單logic都要proof你係上分上到傻左
轉英，補位要proof？
你唔練英咪比dva撚死囉 講咁多次

你夠膽咪係到講轉英無用、角色池無用囉
我個個post貼你堂

至於你係咪比我，各位巴打有眼睇

你拎黎做論點要人收聲/賭戰，人地要黎分享
咁都拉得埋黎講？唔好咁柒啦好嗎

講真個句, 4200分平時排都唔少機會同pro player一齊排, 拉埋pro player一齊講又有咩問題 pro team 夾慣夾熟係一回事, 但係4000+嘅團戰同配合點睇都會比low diamond嗰堆人好, 拎4000+場見到嘅solo rank情況去講下而家OW dive meta嘅狀況又有乜嘢問題

話我講緊阿媽係女人嘅野 但死都要反駁
智商呢

咁佢可以唔駁轉英、角色池喎
難聽講句，佢同pro排都比人carry姐

係啊你依家做緊阿媽係女人ge野, 你英雄池夠廣啊嘛, 但係你自己又話對你自己無用呢個叫proof啊?你依家係到講緊"阿媽係女人, 不如呢個阿媽唔係"你要貼我堂就快啊, 記得貼埋你自己句野, 一部分人話要補位, 一部分人話唔好補位, 就算 4000分以上啊, 都無人夠膽話自己英雄池廣啦你無野啊?

你就係咁係講我比DVA撚死, 咁我比人撚死我就唔會有6成winrate啦, 仲要場場都有DVA, 你識唔識計數?

係啊, 可能比個金牌英雄池廣ge人 carry我上, 我就場場都單排ge, 場場都係用死幾隻英, 用返我自己黎做proof, 夠唔夠?

講左咁撚多次 對我自己無用唔代表對其他人無用
我都無乜點打rank 試問又點有用呢

你大可以講角色池度無用架

你有60%仲洗出黎呻咩

我無講自己喎 唔洗打稻草人

你針住佢嚟屌一回事, 不過你一下子咁就咁斷定一個上到GM 4200+嘅player話佢打親高端場實係俾pro player carry我會覺得你係對人唔對事

冇追一陣多咗六頁

彼此彼此
佢都因人廢言得多啦
我金牌姐 唔代表我講野一定錯喎

有60%唔呻得? 即係隻game比屎你食你又唔呻得,
你係都要話英雄池深度

咁我問你咩叫英雄池深度, 係要講緊隻英要精, 要熟要識玩, 勝率要高
我可以答你全世界都無人英雄池深度超過4隻英
唔係話識用技能, 識郁下mouse就叫熟啊朋友

但你得兩隻英
呢兩隻英比人屈到大技都開唔到都唔練其他英
你犯賤

暴怒的人 挑起爭端
暴怒的人 挑起爭端
忍耐的人 止息紛爭
忍耐的人 止息紛爭
假如你生氣 假如你生氣 仰望耶穌 仰望耶穌
假如你生氣 假如你生氣 仰望耶穌 仰望耶穌
生氣不可到日落 到日落 到日落
生氣不可到日落 到日落 到日落
這個時候 不再生氣
這個時候 不再生氣
這個時候 不再生氣
這個時候 不再生氣
哈哈哈哈哈 哈
哈哈哈哈哈 哈
不要生氣 不要生氣 生氣給魔鬼留地步
不要生氣 不要生氣 生氣吃虧是你自己

犯咩野賤? 我一樣都係60%winrate, 夠啦, 又唔係真係屈到無得打?
我由一開始無話過我呢兩隻英無得打?
你做咩自己幻想?

把口尻up方面就有四千分，應該都可以入嚟

準備開新Post先

下所有野你自己講
話76牛仔開唔開大無所謂
無時間所以淨係練hitscan
唔會係qp練英

洗唔洗我cap圖

D.va係引發世界大戰既女人

無時間練英
剩練hitscan
76 mccree唔洗開大都差唔多
死練呢兩隻
結論:60%winrate
你copy我幾句野同我依家講ge野岩曬wo

即係60%winrate唔比呻隻game?

紅顏禍水

咁請問我幻想左咩呢？

60%win rate但開唔到大
76唔開大都差唔多
咁你命中應該有100%

話角色池廣度無用同無人超過4隻
唔該睇睇呢個討論

就係呢個西女人搞到我地手足嗌交
等老夫好好調教下佢

呢到有人討論埋啲pro player hero pool

其實不停講META大家知唔知咩叫META

META即係最最最有效果個組合,即係隻英100場有70場發揮最好,另一隻英100場有69場發揮最好,69場個隻已經唔燧META, PRO 係唔會選用

TEAM COMP同樣,咁樣夾係個6個PRO 當中最發揮到,就會不停用,而去到佢地LEVEL 大家都有能力發揮到D英最大效果,所以最最最勁個幾隻英都會大同小異

用比賽黎講根本冇得講,因為人地就係要利用哂最最最微小的位去攞最大的機會去贏,同普通人玩RANK根本完全冇得比,人地PRO隊唔會出現6隻SUPPORT MAIN, 同樣唔會出現ONE-TRICK, 唔會有6隻DPS MAIN一齊玩

唔好有META?根本冇可能,你點樣改都一定有一兩隻英會好少少,好左少少D PRO就會不停用

但Jeff 都講過 低端無meta

多咗400

簡單啲講：meta = 最佳組合
係每個季都會有

76開大無Crit, 唔開有Crit, 計埋係差唔多, 反正都係殺唔死人

命中率喎
76大技打後排不知幾輕鬆

你有咁準打乜都易啦，洗怕dva

Meta簡單講就係min maxing

請證明佢地全部都係精, 我夠可以話我main all hero, 咁winrate呢, 我識呢隻英雄但係成日輸咁我仲叫唔叫識玩啊?

仲有個pro player 英雄池. 上面有提到TvQi, mendo
我可以答埋你, TVQ依家main Zarya, 佢Genji已經無main到
mendo main hitscan, 佢genji 比人笑到唔玩, supp唔洗講, 佢無隻精. 場場比人笑識玩同派得上場係兩樣野, 我要派得上場,, 禁E禁Q放技能邊個唔識?

你做咩轉圈, 我咪話左我無怕DVA, 76打後排係輕鬆啊, 你搵到位入唔洗用大都輕鬆, 你搵唔位開大你都打唔死. 不過可能你main tank 靠前方肉搏, 未必識得點flank

仲有好多pro player
你加油

第一個po大把人講左可以係自己個rank穩固地玩幾隻英
相關討論仲有大把 一搵就係

你未試過練其他英可以唔洗以己度人嘅

講到唔怕咪又等dva nerf

穩固地唔代表winrate高

你main一隻英都唔代表你一定贏啦 根本唔關事
係佢要拉埋黎講姐

笑左, 我又話無話一定嬴, 過半數好未?
你winrate高過50%我當高啦, 你睇下有邊個人全部英都過50%

咁flower又點計先 flower真係咩英都上到場啵

仲有seagull

講講下無啦啦邊左全部英？

我個人感覺"feeling confident to play"多數指玩得落手唔會太troll俾人m到無癮,自己有做到嘢但唔係game-changing role, 再講winrate高同winrate100%唔係同一回事嚟嘅

你睇下seagull以前D比賽先啦, 場場比人笑佢得島田兄弟JA, 唔好話人地, 就連舊登都係到笑鳩成佢,
flower 我認佢隻隻英都識玩, 但係佢係唔係比親賽都出曬所有英先, 世界盃佢就玩野je, 去到正式比賽佢仲出junkrat咩,
就算真係有flower一個, 佢main幾多? 6隻好未?

咁唔洗全部啦, 5隻就夠

Winrate高同main幾隻英有乜關係？
Game-changing 係carry緊架啦喎，就算你main一隻都唔會100%咁講啦
無講過win rate100%呢樣野

Main幾隻英唔代表幾隻英都要上場喎
啲pro會識視情況出角，你估下下用死一兩隻咩

姐係flower啦

Flower

究竟win rate同main 有乜關係呢
姐係我win rate得49%就唔算main
哪怕我淨係用一隻角玩400個鐘

你仲係唔明, 假設有條友話佢自己main anything, 但係有幾隻勝率唔過一半你仲話唔話佢main? 佢自己main je, 但係佢玩出黎玩得唔掂WO, 但係佢仲話係話佢main wo, 咁你咪睇佢勝率知道一切野囉,
好似main mercy咁, 佢係main啊, 佢完全無玩過其他英剩係玩過mercy, 但佢勝率得30%, 難道你認為30%真係其他人累佢, 佢main就無錯, 你會唔會試下佢叫轉lucio 好D啊?

唔一下子啦,嘈左成日了

我無話唔明，我challenge緊你姐
會唔會有人main anything ？
你個前設已經有問題

Main 係指時間 win rate係指技術 有乜關係？
玩左400個鐘都唔叫main？
你要set到個條件咁 harash 我都無辦法
一個人係自己分段用main角打 唔跌分 已經可以係main啦

又嘈 花生

姐係hanzo main打得差就唔叫main
要打得好先叫main 學到野

條友由轉角無用、角色池無用 駁到依家
佢唔悶我都悶

原來你一直到誤解左咩叫main, 你可以睇下mendo, 佢玩所有英時間上都可以話差唔多, 佢話佢main hitscan, 再黎seagull開左幾個分身, 每個分身都只會玩一種英, 例如佢有個號叫hitscan, 佢個號剩係玩hitscan, 但係佢main 島田兄弟

main係叫玩得精, 玩得好, 那怕你玩左400場tank 嬴輸各半, 玩左10場dps 連嬴10場我都會話你main dps多過main tank

上到分上黎分享下都唔得,人地又冇拎黎屌人

你話玩左400個鐘但係都係咁上下我只可以話你對角色有特別ge愛

lol 之前我跌分跌到仆街, 有一場佢見到我, 我仲要斷線輸埋比佢, 佢第一時間就回post 串鳩我啦, 唔好睇到佢咁無辜先得GA, 如果佢話係開玩笑, 我都可以話係開玩笑je

你會話我main dps 我會話我main tank

如果幾隻都同水準又點睇？
有啲角色食概念、同一隻玩得熟，另一隻都好快熟

就算條友main一隻角（勝率高）
但佢係必要時出另一隻角 （玩得耐）都無問題
只要佢對團隊有作用就得啦 好過死攬住兩隻角唔放

如果有人用左你嘅main角，而佢又打得好過你，咁請問你又點算呢？

你講咁多都係想證明角色池廣度無用姐？
不過你直接話角色池廣度無用，所以唔練英 唔轉英咪得囉

咁只係你講姐
幾隻同水準又點算？